# Marvel Heroes

Ukazková aplikace obsahující dvě obrazovky: seznam hrdinů a detail.
Využívá [marvel api](https://developer.marvel.com/)

### Known issues

 - z detailu se nelze vrátit na seznam systemovým tlačítkm
